[情境題]作為特首侯選人既你，會點樣利用曹星如

字數不限